其實三歲既三歲都幾可愛

點解大個咁撚柒?

其實唔睇佢個樣既話
佢個影都幾靚

正係睇影 定延都靚啦

肉酸

3歲：可愛
16歲：柒
2x歲：靚
吹呀？

😂😂😂🤣

其實唔可愛

定延成個人都靚

你係once

有娜勁正

venom 屌打閪女人

佢真係好似rapmon同tvb個卸用師奶